（立會）（文宣戰）當你仲沉迷性騷擾緊女手足內鬥果陣 建制選舉機器已經啟動搶攻 新界西出現暗藍地區報 就快連文宣戰都輸埋

話說今日見到黨鐵站口有人派報紙 拎黎睇兩眼就覺得唔對路

裡面啲野夾雜住抹黑 潛移默化 令人覺得政府政策有用 狗係正常執法 再混雜啲日常生活野

咁我當然再search下啲人名 發現

當你仲內鬥果陣 對家已經發動緊文宣 搶攻新界西非建制既大票倉啦 仲沉迷係區議會？
仲內鬥？ 停止分化 重啟文宣戰線

同埋大家都要提防呢類暗藍文宣 好撚陰濕
仲有唔夠五個月 兄弟爬山 要各自努力

文宣戰明明係我地強項 唔輸得

Push

推爆

推

唔好用「輸」呢啲負面字眼
用「要搶返」、「要贏」

我哋出返地區報？

成個連登已經俾pr公司佔據
Btw你岩

係

推

藍屍團結
我哋無本錢去分化

人人做寄信師

其實有啲黃店係有派緊 當區幾個區議員夾埋出既地區報
但係無乜人知

㩒錯

pish

要多啲宣傳就真

要多鋪做

仲內鬥 就死硬

寄信師好有用架

push

對準政權

封面果幾條囡係俊和

咁都有兩個人負皮

應該唔多關事 好多野混係份報紙裡面 每一兩頁就會有一頁抹黑/宣傳既暗藍野

唔洗理佢地啦

殺

呢個月嘅文宣不如集中火力推選民登記

一齊做
同步進行

每人兩張係手
經過快快手

人人都可以係文宣師

不要麻木
保持憤怒

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推爆佢

一齊做文宣師

每人每日兩張

幾秒搞掂

人人都係文宣部

手土

希望大家記住初心同死左既手足唔好內鬥

岩岩拎左一分報紙分析下

後面係董建華既公司

封面後第一版，專題係元朗偷車輪及偷車問題
尾段第一句：自從舊年6月反送中以來，車輛盜竊情況多左

原來董建華真面目就係咁，覺得佢比梁振英正路小小，真係大錯特錯
佢地都係不斷講大話，不斷策劃假新聞

真
唔好偏離軌道

有冇各區手足
我地應該搞返區報

推！！

好多呢啲暗藍報好仆街

麻煩推上熱門，因為我搵到10個白宮聯署

我地youtube戰線都落後俾藍屍
佢地已經唔只閪門子view數直迫燒山
藍

黃

輸文宣=輸全部
大大力推

見到就成叠拎去掉啦

一直都話播蕭生反擊

蕭生頻道咩都講又有道理

連登先當人燈神

等輸囉

反正聽開蕭生果班都好多專業人士又冇影響既

我諗成條沿線都有
見到就拎 拎一份少一份俾人睇

文宣照返舊路做收視越黎越低
大家除咗積極性仲要創意阿

up

推呀

應該咁講 繼續轟炸式 煽情式文宣已經無用
要大家一齊諗方法

連登仔做實事

屯門有

哇屌果然禮義廉最叻扮死

推

班兒登仔仲係到講女

tui

721 831

我發覺冇乜人重點做過藍屍暴力呢條line
成日俾藍屍用叔一燒,羅伯呢d駁到口啞啞
用返佢地話我地暴徒嘅方法唱衰返藍屍
再道德綁架淺藍話佢地係支持暴力嘅幫兇

唔知有冇得玩

另外大眾對黑警打人呢d片開始麻木
反而迫人埋牆道歉,播毒俾女警,擺條撚上tinder呢d更反感
警暴文宣都可以轉下方向

寄信？

推 咪俾對面靜靜雞贏

內鬥/鬥黃既時間精力 用番係爭取支持身上啦

但連登仔覺得民心唔緊要咁。。。。

我呢邊個黃色區議員洗樓派傳單都無做

要派下呢啲有生活資訊嘅嘢啲師奶先會肯攞
文宣手足加油呀

點解新西區報得荃葵青離島著咗燈
屯元都無

佢係咪仲有新東報？

係咪係時候要鞭策下佢地

連登仔不嬲活係平行時空

屯元都係新西

新界西地

但佢封面底下屯元無著燈
係咪無得派？

？？

搞咁多嘢，輸咗就好笑喇

係呀
郵寄文宣

Twitter係好重要既對外文宣

所以不嬲有得攞我實攞，聯絡都照留
有電話民調一定民建聯

推正經post

周街派文宣其實有冇犯法？
認真問

推推推

如果我哋照整暗黃報有冇得諗？

大陸味濃

文宣戰變左內鬥戰

😡😡😡😡

藍屍 文宣不嬲洗到啲腦殘既腦

推一推

通常呢啲地區報都係奶共派招數黎，得佢地先會有咁多資源去印呢啲野

連登仔：樓主第一張圖啲女好正

歸位歸位

唉
香港人真係冇撚得救
不過都推 希望多啲人睇到

地盤雞

紙魔法師出動

香港獨立

呢樣嘢已經出現咗一段時間

近期香港仔都係一個例子

不過要同佢抗衡 難度系數有十分
話晒人哋有中共大水喉照住

當然有唔同地區手足好有心出地區報 例如荃真機
但係都係細細本小本經營 好難同中共出啲報紙

如果要抗衡嘅話 真係要搵區議會幫手出十八區區報
用政府錢做自己嘢

推
唔好以為呢啲嘢濕濕碎
可能就係呢份嘢 令到廢老票流入「建制

推
雖然連登已經比5毛滲透哂 做得幾多盡做 推返d有意義嘅post上去

新西好似已經有幾份已經做左一段時間既黃地區報?

點都好
大家最好支持下自己個區既手足

甴近平

死仆街

見到佢個持有人係 Fresh Communication Limited

再 check check 就見到舊年六月蘋果已經報過

長期黨報

要打返文宣戰

有必要重啟長輩圖攻勢

唔洗周圍傳 淨係係自己group傳都夠

唔係講笑⋯⋯

push
push
push

無乜人知

推上熱門

推，可以點做？

仲有 fb 公民力量 尋日見贊助po 仲以為係熱血公民啲fd 點知原來係佢地

推，師兄弟歸位啦

唔好用 「非建制派」
用 「泛民主派」「本土派」

對家就唔好用「建制派」
用「非民主派」「少數派」

推

大家幾時出黎做文宣

其實有份叫 「牆紙」係幾好
會擺係黃店俾人拎
但如果可以每區都派下一定會影響多啲同溫層以外既人

連儂牆成日被搞，不如整份連儂報。

家母收咗民建聯幾個口罩就申請埋選民話要投佢哋
民主派本土派肯做嘢未

出全力阻止你老母pls

TTTT

可以啊
咩方法都試下

點解人地份野要叫我家？就會想呃人自己份報唔關政治事，你叫連儂報真係得自己人先拎

我家，龍周、香港仔好耐了

封面班女神係咩事
同啲職安雜誌一樣搵條女做封面

應該咁岩呢期姐 呢班女係佢後面其中一個專題

改名都要衝出同溫層
叫好報、XX區之友呢D柒名

呢D係藍？

女神

口號：好人拎好報
藍屍最受

識張相入面一個黃到仆街喎，行好前
見佢屌緊做咗藍絲封面

聽過幾份地區報 但知名度唔高 而且資源都鬥唔過 可能連印都印唔得多

想返起當年既爽報

我依邊成日見佢，一直做得好好
漂白水，口罩，文宣咩都有做

我呢邊都好好

拎得嘅都係黃 好少會轉軚 應該攻淺藍淺黃

但對家無限銀彈印 又可以俾錢屋苑法團擺座頭

邊版寫係關果兩條建制事?
想cap圖話比人知見有谷傳張工程女女圖唔知係建制出

推爆 推爆

more
推上地區gp

地區group係咩

我地都要加強文宣

我見到文宣有個問題
就係太政治化 浪漫化
好多人鍾意用抗爭場面/標語/安全帽豬嘴 做封面
如果對住淺藍，佢哋會覺得係政治宣戰所以未睇就好抗拒
可以學下對家，主打地區，民生
必要時隱藏淡化自己政治立場先可以滲透拉攏淺藍

黃絲見到文宣有個問題
就係太政治化 浪漫化
好多人鍾意用抗爭場面/標語/安全帽豬嘴 做封面
如果對住淺藍，佢哋會覺得係政治宣戰所以未睇就好抗拒
可以學下對家，主打地區，民生
必要時隱藏淡化自己政治立場先可以滲透拉攏淺藍

選手推呢個 立法會 你哋要識做

借位一post，thx。
好多俾人深夜捉既人解救方法

連登仔騷擾女人就天經地義，你覺得有問題咩？

大家要努力。不過好老實佢地無限錢，好難打

其實d人平時有sence..見到[郭芺蓉]同果堆名都知呢件野咩事啦...

只有盲毛先人地比咩就信咩

我覺得手足仲咁沉迷內鬥果d,即仲未做咁預備去打勝仗,
立選泛民仲未有撐我地呢邊ge心態,即仲未做好心理準備

焦土啦

好感動你係咁推

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

幫推

我見到啲人沉迷屌人偽黃，沉迷屌人”性騷擾“女手足炸喎

反擊譚德塞！台灣人集資登《紐時》全版廣告 半小時已籌20萬

幫推俾更多人知

幫手推

啱

大家頂住。叫身邊嘅人快啲做嘢

所以永遠話免費嘢係最貴

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

好撚多街站派口罩加選民登記表 專比廢老

Up

大大力捱

三友係文匯啲friend嚟

推呀屌

Pushhhh

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

Tui

香港人，反省

仆佢個街，各位手足醒神丫

其實新西既屋邨入面都見到有得派
改變緊好多中老年人既諗法

我地又派報紙囉

問下呢隻野先

push, 白兵正卜街

明明我地有高質既牆紙但係就俾熱狗打壓

保皇黨一向都好多報紙去洗腦，香港仔、頭條、晴報、AM730